係五大訴求呀！五大訴求！

唔好再叫錯

解散狗隊可以成為X大目標

但唔會成為新訴求

五大訴求!!! 缺一不可!!!

訴求可以升級!!! 不可增減!!!

推

推

五大訴求

五大訴求！

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

推

係五大訴求呀！

唔係六大！

今日係彌敦道見到前邊舉五隻手指
但係後邊嗌六大訴求
大家唔好忘記當初七一宣言所定落嘅五大訴求好嘛

Remember remember

FIVE demands not one less

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

警告你同你咪再叫六大
無人會應你㗎

下次邊個再叫六大我即場屌鳩佢

大家再聽到人講六唔該即場糾正

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

上

五

支持

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less